[樂富手足] 幫幫手

樂富A出口有人派緊建制派選舉週刊,週刊話要向黑暴說不wor, 經過既手足記得攞多幾份番屋企墊下骨